Fifa pro club 招新手

咩位都收
有意加TG

推

想收後衛同龍門

繼續推

推啊屌

推，暫時八個
主力搵後衛龍門

唔開咪得唔得

得，我都唔想講

招新手
暫時踢d9

今晚都可以打

推推

推，招人

招人入T Chow
宜家係D2
前鋒優先

ID JeffreyDianto

push

推啊，咩位都收